[請麡傳] 推比外媒，警方在上環信德中心對開干諾道中不停開槍

DLLM，當正D 義士係劫匪戰犯咁，打WAR GAME 咩，仆你個街

#黑警死全家

推

push

pish

呢到都只係部分

黑警死全家